咪撚再搞個人崇拜啦屌

見到隔離post一大堆攬炒巴fans性幻想樓主係攬炒巴 唔睇內文就正評完再推 要後知後覺先知係HKIP屌緊攬炒

【突發】史上首次！英國外政部 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發現時光隧道！

背後個原因咪就係連登仔鍾意搞個人崇拜 咁仲講乜野革命 口講要調立調查 要香港獨立 但係自己思想從來都未獨立過

歡迎冇理性嘅人入黎屈我熱屈毛屈sir

推

邊個留言過 攬炒巴出post 未睇先正評嘅入黎謝罪啦

推 思辯post永遠冇人理

推，唔睇清楚真係俾條友呃鳩咗

唔係條友問題 係你問題

佢點樣呃你 標題已經係屌緊攬炒

正視問題啦好冇

正視自己根本冇獨立思考跟住慢慢改正啦好冇

拉

HKIP垃撚圾

佢地垃圾 唔代表攬炒fans搞個人崇拜冇問題

獨立思考

你先可以知道幾時應該要做啲乜嘢
有獨立思考下嘅個人崇拜係冇問題

留言推下先，睇香港人可以on9到幾時

我明你想講咩，但溫層黃絲唔會聽得明。如果唔係個post點會有3000幾正皮。

痴撚線啦 個人崇拜意思係當左一個人物係英雄 甚至係神
崇拜者發出嘅仰慕會蓋過左佢思考嘅意欲
未睇先推已經體現到

推到攬炒fans訓醒入黎屌我

佢地成日覺得做神先心安理得

大叫時代革命之前唔該革新左自己先

弱者通病 迷戀造神

你啱
有獨立思考下嘅個人崇拜
呢個本身有矛盾

隔離post拉到慣咗，推返先
樓主貼埋隔離個post比佢地見識下先啦，打手post3千幾正評只係有「攬炒巴」三個關聯字咋

而家兩點半 啲人應該訓撚晒/唔睇連登
聽日入黎幫手推

恭喜你 回頭是岸 你比到唔少動力我繼續推呢個post

Push

個難度係
你要點樣將一大部份嘅人由情緒主導去參加呢個運動
變成有獨立思考嘅人

係我冇諗清楚個人崇拜個學術定義
諗錯咗

師兄幫手推下啦
我一黎冇能力 二黎呢個係共同責任黎
自己都不思進取 其他人講咩都冇用

聰明如蘇格拉底（雖然佢成日話自己無知）都冇辦法改變大多數嘅雅典人 我又何德何能

知更鳥兄，你願意分享香園圍單嘢未？
L絲去咗邊呀？

口說無大台
身體卻很誠實

不思進取 要完全依靠他人幫自己搵方向 仲講咩革命

我弱智仔睇完po都完全唔知咩事
有冇人講解下

我以為個po係講緊攬炒團隊做到野

攬炒fans以為攬炒開post 唔睇內文就推
實情係個post屌緊攬炒巴 話佢扮有貢獻

未必好關事但都想講一樣野
我成日去聽審 聽到啲案情內容
都好想講
你做嘅每一個行為
好應該模擬一次 諗好唔同情況下要做啲乜嘢
對自己負責任 諗到係最壞情況
某程度上都係獨立思考？

啲人見到攬炒個名睇都唔睇就支話支持，到底知唔知自己支持啲乜嘢？

我知唔係攬炒巴出po,內容亦都好古怪
見到2016年10月
發明時光機呢啲閪字句
但係點解話攬炒巴扮有貢獻既?

成個po應該係諷刺緊攬炒巴
但我想知佢串緊乜
係咪英國根本冇出過聲定點

我唔造神既
但黃之鋒即撲口罩
由佢組新政府
民望一定好撚高

或者岑子傑都信得過

好啦開下學術台啦
看待知識嘅思想派系有經驗主義同理性主義
對現世影響大嘅係理性主義所以我淨係講佢啦
其中一個核心思想就係普遍懷疑
指緊所有人（包恬自己）嘅陳述係未證明之前都唔係真
但係知識要有基礎 咁咪出現矛盾囉
於是笛卡兒講左一句傳去後世 小學生都識嘅一句 我思故我在
講緊 「我懷疑緊」本身係不能被懷疑（詳細邏輯自己搵啦）
亦都即係話人地講嘅野 作出嘅陳述 要自己搵證據證明到先好信

師兄呀.. 民望高同造神兩回事呀
上面我已經講過 當你搞崇拜嘅時候就唔會思考
假設你崇拜黃之鋒 佢叫人投共你只會跟住投（講多次係假設）

正經po 推啊

我sidechat講兩句姐
都幾多人和議
因為佢地真係做到野
而且行動力幾高

背後佢地幾污糟 點樣黨同伐異 普通人唔會見到

其實有啲人既心態太易造神
一講一啲岩聽既嘢就可以
抹殺佢之前做既仆街嘢 太易俾人帶風向
成日話獨立思考 其實佢地先冇
有某幾個想造神啦
同埋都已經有隱形大台出現

係呢半年黎收斂左好多

轉左型去吸納政治素人因為異己已經打壓晒 例如熱狗已成街邊老鼠

有一句唔明
但係prefer自己諗諗先search先問

佢地點樣齊心為民 大家都睇得到

黨同伐異係為己
齊心為民係為公

獨立思考包括唔好以為政治一定污糟

最尾一句冇錯 有獨立思考嘅人唔應該一黎就話我講嘅「政治一定污糟」係岩定錯 因為我句陳述帶有價值判斷 係應該自己research完再判斷到底係定唔係

所以我都只係同你講番我思考完嘅結果 你可以唔信 我更加唔想你盲目地信 呢個唔係我本意

一陣屌下泛民多次出賣民意又話你考古

民主黨就懷疑既態度
我信泛民鄺仔 歐軒 朱迪 許峰 文豪多過本土多啲
因為未有野顯示到佢地能力同取向

但你話藝術家搞天井個個
成日比人性搔擾個個 咩晴
就值得信任 其他都觀望態度

Why not both

手段污糟同要達到最多人認同嘅結果
兩件事本身冇矛盾

所以接受程度應該係睇每個人嘅價值觀？

但係佢地污糟果時係為自己多 打壓本土唔係為自己唔通為香港咩

Add oil

黃色既大家係聚賢臣 除奸佞,褒義詞黎
黨同伐異就貶義 唔應該咁形容同路人

但其實做既野都係一樣

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

因為我係真係罵緊佢地 無心得罪你 但你幾時開始密切關注香港政治

呢個又係黃絲做得差嘅地方 就係成日輕視對家
藍絲係冇腦 啲狗冇gear就係廢人一樣

過往我地一直冇監察議員
議員亦覺得民眾唔關心議會
咁議員想交代都冇意思,就唔需要交代

但而家咁多media,有spotlight
而家解釋點解ban財政預算案既原因都講埋
透明度咁高
一定監察到議員,佢地亦玩唔出啲咩花樣
當然佢地唔會啦

呢個我同意嘅 公民質素係高左 但係識監察又唔等於有獨立思考
跟風盲屌泛民都係冇獨立思考嘅表現黎

輕敵從來都係貶義詞
黃絲識笑對家但係從都唔知自己比對家屌緊屎忽
希望可以提醒下依家輿論果方面發生緊咩事

你冇得罪我呀
好難先有人理性討論政治
你指既佢地係議員?
咁除奸佞又冇咩錯既,班民建聯又唔係為民

我14年先開始啟蒙

終於太多人停留係「溫層」，因為温層太舒服，圍爐令人感覺開心。劉細良叫你捉鬼個個掙住捉；手足叫你幫手玩Twitter戰線冇人理。

一啲有影響力嘅政治KOL帶頭輕敵 我可以點

我嘅諗法都有啲類似

點屌點檢討都得
只要係望住同一個終點嘅人
點都應該一齊行

不過我不嬲都係在意結果嗰啲人

識唔識獨立思考
睇下買左幾多條廁紙都略知一二

唔係 係除異己 知唔知點解熱狗而家不顧一切同泛民唱反調 就係因為當年比人打壓到癲左 逢泛民必反
回帶下歷史啦 有相你睇

口口聲聲話冇大台，根本就個個都想爭住做

所有事都有前因後果 唔通熱狗條命賤啲 生出黎就係咁撚濕鳩？

我突然對香港好悲觀

其實我想知你點睇你有堆fans崇拜你

被成為「外交部大台」

哦,講緊同陣型既"自己人"都打9埋
咁又真呀,我14年後係睇開毓民屌人啲片
但唔跟自己做法既人就屌走,呢個真係幫唔落

我亦都唔再信呢班人,長毛都係

黃絲最愛造神 甚至屈人係神 黃子華除左姓黃都唔知黃左去邊都要上神枱

要有獨立思考
咁香港先會強大

雖然㩒屌就最好
但我一向唔建議屌同路人
口吻態度唔應該咁硬

我好撚憎陳雲 陳雲話 香港有得救 香港人冇得救
我好撚想駁佢 但其實佢有道理 香港人係6月開始喚醒自己良知 但有良知根本係唔夠贏的

疑心病作怪起埋底先信係真

10個有9個唔睇個po講乜就推咗先，上面po已經認證咗，連登仔officially認咗攬炒巴係大台

連登仔幫黃子華幻想埋佢點黃法
跟住做實事果啲就罵佢地偽黃

戲院係咪仲上緊子華套戲？
點解子華仲未表態嘅？

我覺得呢樣野你講而引起嘅迴響大過我好多

現階段，攬炒巴出po一定係最多迴響，不妨博一博，單車變摩托。但如果啲留言照舊係「未睇先推」嘅話，我建議攬炒可以收山先啦

呢種盲目風氣唔改對香港一啲好處都冇

，

上熱門 push

啲人訓醒之後：屌你老母五毛又半夜出po分化

思行合一
行動post同思想post都重要 甚至長遠計思想更重要

知行合一*

冇野啦 自膠 王陽明果套唔適合我講嘅呢個情況

push

格硬推人上去
不過我都好欣賞攬炒團隊

真

HKIP 真係好鍾意騎劫攬炒巴團隊

終於有人講 我喺個po裏面拉咗300幾吓
仍然有on9中伏入去推
根本兒登仔鳩撐嘅
呢鋪我撐你呀

又係你

真心好撚弱智 個垃圾po居然會仲上緊熱門

與其話係個人崇拜作祟，我更加傾向認為多數連登post泛濫且公式化，好多人已經變到睇到topic keywords就有反應，過程中完全冇思考

比如呢個post其實冇任何原創/有用內容，只係一個連登幾乎每日都會出現嘅topic，啲人一見到個topic就起勢推，但呢種正正係連登仔最應該抵制嘅垃圾post
我屌晒你地老母

講到尾都係好多人忽略思考嘅問題，要解決呢個問題始終需要長期教育+訓練先得，任重道遠

屌，明明個post嘅熱門都係話唔係攬炒團隊，踢爆係HKIP

啲人一睇到有攬炒巴嗰名存在就推，真係冇眼睇

aggar

問題已經唔係標題黨
而係在於成班on9見到攬炒巴三隻字就推
根本唔知人哋up乜
撐唔係問題
但係佢哋要知自己撐緊啲咩吖嘛
根本係鳩撐呀

btw嗰個樓主柒到唔敢睇
本身開個po諗住寸攬炒
點知引咗成班友入去支持攬炒
睇都冇睇過佢啲嘢

好多熟悉嘅面孔

其實呢個post個樓主係串鳩cctai啲劣質技巧

其實攬炒巴係一個團隊，唔係一個人，點解啲人仲會個人崇拜

原來你咁高質
瞓醒再幫你推

我拾人牙慧 唔算高質 有創見嘅人更高質

同意至極
btw覺得未去到個人崇拜嘅level
似追星多啲

今次真心撐

我睇得出
問題係就算唔知樓主曲線，都起碼望下內容講緊乜啦
啲人已經被訓練到無啦啦畀人屌老母仲幫手正評推post，成件事好撚恐怖

係 痴撚線

都有私怨成份嘅

但係最好笑係冇人理過佢講咩
個個都 正皮+推/支持攬炒巴+上一頁就完

無意冒犯攬炒巴
係呢個風氣下 假設攬炒巴比中共特務用枝槍指住叫佢係連登出post夾硬帶風向 我懷疑啲fans都會先推後正評

走開啦熱狗

多謝你幫我推post

崇拜dna

同意我所講嘅不妨輕輕推post

所以好難怪一啲抗爭者對連登心淡
原因唔係互屌 唔係分化 唔係五毛打手
而係連登完全淪為速食forum，失去創造性同時得返氾濫嘅二手資訊，唔會再有思想交流帶嚟嘅衝擊
喺一個咁樣嘅平台之上抗爭嘅結果就係不進則退

謝罪
無個人崇拜、但只要係同路人我就會支持
各自爬山唔係一個口號
今次睇錯咗，下次會分清楚啲
但無諗過出面咁多分化post，終於見到個似模似樣嘅竟然都係一個膠Post

你都係唔明我講咩 我重點唔係放左係啲人分唔分到果個係膠post 我唔係開緊閱讀理解班
係講緊有班傻仔未思考就因為人地有影響力或者作出過貢獻而附和、同意
呢啲唔係崇拜係咩

呢個趨勢真係多得cctai手足啦
提出反對聲音就話你熱狗五毛
你冇更好嘅方法就唔好罵

cctai 有啲邏輯真係嚇死人

訓前一推 希望起身唔洗發現我老母係一夜之間比連登仔中出左無數次

我開過post抽佢哋水
可能我都係國安
亂咁標籤就係忽略思考嘅果
要香港人習慣用腦先解決到問題
頭腦係好嘢，希望大家唔好浪費佢

其實大家認人無乜問題
不嬲做得嘢多累積威望 令人信服 係古今中外都會有嘅事 我哋亦需要人去談判 聯絡 唔能夠一一事必躬親
第日就算將政府交畀佢或者第個有威望嘅團隊亦唔見得有咩特別問題

其實睇清楚個post再決定推定拉都唔係好難

就算係攬炒本人開post
都要睇清楚內文先
個撚個睇都唔睇就撐，其實就真係辜負攬炒團隊努力

我都拉到麻木了

個標題有無睇清楚？
標題已經係屌緊攬炒
竟然無人睇到

獨立思考真係好重要
要間唔中睇吓你唔中意嘅意見睇吓 熱普城好 老蕭都好
唔係要比佢哋説服 而係吸收吓同温層外意見

點解會冇問題
就算佢有往績亦唔能夠保證佢將來會唔會變，例如好似樓主上面咁講有日攬炒巴比支共控制ac出9po啲人望都唔望就9推你又覺唔覺得係好事？

個人崇拜無你所講嘅定義 係指用大眾媒體手段渲染 將領導人配上美德並加以神格化 呢樣嘢連wiki都查到
個人心悅誠服 甚至阿婆投民建聯某某因為佢認人係同個人崇拜完全無關係
唔知你有咩咁睇唔上眼 覺得人人都係獨立全知又理性嘅個體 根本咁先唔正常 真係咁得機械人或者只剩得黨性嘅共產黨人先完全理性投到票

唔依靠他人 咁就無攬炒巴 大家都做晒佢所做嘅工作啦
依樣嘢講出嚟都無人信

除非嗰個人太離地 連自己住緊香港都唔知

你講得出共產黨人理性投票呢句又係好嘢

簡單講
攬炒英國戰線目的之一係要英國以國家名義發出正式外交聲明，表示聯合聲明被違反，進一步喺香港問題上做野

而hkip不停針對攬炒團隊，話英國一早2016已經發聲明話聯合聲明被違反，所以攬炒係多餘，呃錢

問題係，hkip一直講緊既2016年聲明，其實只係供國會內部參考既半年報告，並非國家名義發出既正式外交聲明，係無約束力。呢份2016報告的確係表示聯合聲明被違反，但之後嗰幾年已經變翻做“運作良好”

總括黎講，英國從來無以國家名義發出正式外交聲明表示聯合聲明被違反，攬炒巴依然繼續努力緊。而hkip繼續中傷攬炒

咁大家乜都唔使做？
我哋只係求做嘢 做得唔成功自然會散 投奔對家 正如高登散咗有連登
如果會畀人帶得人走 咁只怕佢哋唔係真心想獨立同自由
人唔係越多越好 相反你搞得越出色就越多人支持 攻守之勢唔係千年不變

同個人崇拜無關，就算係某個連登仔做到嘢，令到英國公開直斥中共違反《聯合聲明》，我都會支持。

但我無睇清楚內容姐，標題睇一半唔睇一半

你呢段嘢同我段嘢冇衝突喎
你講得啱添，人多但係唔團結都係冇用
而我都冇叫大家乜都唔做，只係唔好盲目去相信

共產黨人唔係理性投票 咁我相信無人係理性投票
共產黨人利益ofc同共產黨係完全一致 呢樣嘢係好清楚
如果唔係佢本人都唔會出世 今後亦會斷子絕孫
更莫講話收人大投票嘅維穩費鮑參翅肚醫療享受 (雖然有機會打靶)

佢地投同黨利益一致咪係因為搞個人崇拜囉
佢哋唔會思考領導人講嘅嘢到底係咪正確，只會盲目相信領導人做嘅嘢一定係啱喎

佢哋唔使知領導人做嘢一唔一定啱
只要知投票上唔一致 共產黨玩完佢一齊玩完就ok
你講嘅只係小學生發開口夢
人哋個個官場縱橫做六十年人 手上血債 破家無數 就嚟會蠢過你
共產黨人只會心地壞 無一個蠢的

你啱
我上面應該refer返啲支那人
咁講返轉頭佢哋理性投票係因為利益姐
咁大家理性思考邊個值得信任又有咩問題？

天琦一早同我哋講過
要追隨嘅唔係佢 而係背後嘅理念
即係大家口中嘅光復香港 時代革命

“當左一個人物係英雄 甚至係神” 同 “將領導人配上美德並加以神格化”有咩分別

點解啲人連topic都唔睇

old news 4千幾正評咩事

9推唔係好事

主要係佢個正負皮就咁叫支持
無睇清楚內文真係好易染左

Bingo
嗰個post我膠都廢事比

冇計啦
你估個個都識獨立思考咩
人云亦云亂咁拜神係連登特色黎

又係半夜post

臨瞓前見到
呢樣嘢係同二十世紀宣傳技術進步同一戰後左派興起分唔開 大眾傳媒四隻字先係重點 詳情請見一九八四
具體而言中世紀人吹聖女貞德係唔符合所有標準

瞓

「cult of the individual「把一個人塑造為一個狂熱的迷信對象」。[1]」

媒體吹捧某政黨咪類似嘅嘢，只不過係程度問題
認人好容易令人先入為主，最簡單嘅例子就係連登仔成日因人廢言
所以無論對象係邊個都應該理性分析啱定錯而唔應該盲目相信

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

證明攬炒團隊做好多野其實係冇人記得
有follow開國際戰線嘅話應該一睇就認得個樓主
自從攬炒籌到旗自己籌唔到之後就一直jer住人唔放

有疑問有人提出有證據
點解大家淨係拉唔使攬炒巴解釋？

#180 個解釋你接唔接受
個人覺得個所謂疑問根本係偽命題
隔離po個論點邏輯就係英國若干年前有份文件指出李波事件係違反中英聯合聲明，所以攬炒巴而家做緊嘅野就係重覆左
但呢個point根本好on9
份報告都幾年前，而家香港有更加大獲嘅反送中事件同殺人級警暴，要求英國再進一步去俾壓力中國，有咩問題？
何況英國亦冇因為果份報告做咩實質行動，攬炒巴用而家嘅警暴問題去lobby英國完全係合情合理

半年有多啲蠢人都係屌唔化

咁又代表啲咩？

我睇法係因為太多人
的確有部分係冇睇post 但更多嘅係分得清楚 或者索性唔理

香港人最鐘意造神
永遠都要造個leader出嚟俾自己去跟
其實心底係唔願意自己做leader
因為自己做決定錯咗就自己受
人哋做決定衰咗就可以賴人
即使自己都係做咗同一樣嘢

先唔講獨立思考
完整睇完標題同user name已經知出事

起一起個條友嘅底 佢啲po每次都上熱門 又或者會有幾百回覆
其實真係好麻煩 佢內文頭尾部分一定係好正路
大體係好似攬炒巴出文方式 後尾再加幾張相
你就會覺得佢一定係自己友做到嘢 但係連內容係咩都唔知
與其話係個人崇拜 不如話係已經缺乏對資訊的判斷力
每日泛濫嘅資訊 朝早嘅熱門同夜晚嘅熱門 可以只有個位數字嘅po係一樣
一見到好多字 大約睇最多3秒就唔睇
個條友佢好識得利用依個特質 知你地唔會有心睇
刻意放大一啲判斷性字眼 令你地注意力集中係佢想你集中嘅位置
即係一啲足以令你3秒下判斷嘅字眼
不過係冇放大冇加唔同色嘅字入面總會有伏
不知不覺間就有無數連登仔被伏 幫手推依啲冇用嘅po
我覺得最實際嘅做法就係叫每個連登仔睇清楚先覆
不過唔會係容易 如果短期嘅做法就係block左佢
點都好 推po前學識判斷

如果依到放大左嘅字的確有吸引你目光 就一定要注意下 依個問題
因為我都唔係好識用 就已經有我想要嘅效果

而如果有人跳住睇依段字 你又係唔係肯定我講嘅內容真係好似你諗咁 係幫樓主解釋？

用紅字效果更佳

可能要再大啲同bold埋
所以話 其實好難唔會比佢控制住

現實係成班兒登仔見到個post標題搶眼先會click入去，然後再見到入面圖文並茂有唔同顏色嘅煽動性字眼，而呢啲字係啱聽嘅就會FEEL（唔係認為，係FEEL） that’s good, 之後就會唔理三七二十一走去like同推post所以你話兒登仔幾好呃，幾咁容易比私怨撚同五毛帶風，連登呢度再唔重整風氣嘅話，奉勸大家用返fb twitter tg交流，唔好比連登醬缸污染，消磨鬥志

diu, 本來都唔想block 果邊個開post 人，諗住大家有不同意見。到而家真係唔block 唔block.

不斷話攬炒籌左三百萬，人地做到野，根本冇其他人有負面意見。

唔明咩人想不斷抺黑其他party ，除左共諜，我真係諗唔到。。。

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

加油

我就好少出聲，不過應該好多人同我一樣諗法
ＨＫＩＰ好有問題，唔係你打個旗號就會有人信，當香港人白痴

事源佢俾攬炒抨擊過就發嬲
有咩咪照直講

獨立思考真係咁難？

cctai推拉師做野唔駛你教

黃子華夠唔黃啦

幾搞笑 證明on9佔大多數

依靠他人=完全依靠他人
講緊啲人咩都要靠人餵食 自己唔撚諗野

係 我鬼黎 緊係半夜開post

Agger

兩睇啦 兩個講法都講得通
但從「攬炒巴出post 未睇先推」呢種傾向我會覺得係個人崇拜

啲正皮仲要勁撚多
個個都淨係睇標題

個邊仲熱緊

其實個標題都已經明屌緊攬炒 所以啲人係標題都冇撚睇...
睇番我post嘅第一句

連登仔標準 行動post永遠大於思想post

如果標題换梁天崎，會唔會屌撚死我
利申 攬炒巴同天崎都好支持
不過你錯左一樣野，革命本身就係個人純拜，望下格離支那歷史

唔講咁複雜，班人連獨立思考都都唔到

個腦唔撚見晒

HKIP 條仆街擺明落陷阱既, 一般唔跟得貼既人首先可能係先正評後睇post, 然後會睇post 既人但唔識HKIP 既人明一半唔明一半, 就係正負評表態, 問題係HKIP 條仆街玩弄正負評系統, 知道多人撐攬炒, 所以故意谷高正評推自己上熱門. 但我同意大部份既人都係欠缺獨立思考, 而呢個唔係香港人既問題, 係全世界既人都一樣, 網絡即食野食慣會惰於思考

天琦同山崎都識 天崎真係唔識
「革命本身就係個人崇拜」
我先同你講啲有明顯單一領袖嘅革命 孫中山呢個暴徒係搞聯俄容共就連自己個仔都反對佢 當然你可以用孫中山臨死一句「革命尚未成功」黎駁我嘅
跟住就係冇單一領袖嘅革命 法國大革命有羅伯斯比爾同布里索啦 雅各賓派專政直接導致革命贏家唔係法國人

法國大革命就係搞個人崇拜搞到民主革命變恐怖統治嘅好例子

個字自動出 sor
成個中國嘅革命就係個人崇拜，咪玩啦

你呢句說話有冇多啲歷史論述support

又會個人崇拜 但又極反對大台 連登仔真係好矛盾

驚重蹈覆轍 但係自己又做番同一樣野

因為反對大台呢樣野
都係經耳濡目染 後被採信

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

炒巴

成班速食應該睇標題用五秒睇一樓跟住正評留言下個post

哇屌
原來下面先寫2016
啲人中計啦
一見到三個字仲有英國屌支那就以為係...
不過呢啲咪條粉腸要架囉
想做成連登仔都係搞個人崇拜唔理性

孤掌難鳴

淨睇topic懶到仆街見到特定字眼就狗衝入去讚呀推

Errrrrr haaaaa

for your information

HKIP 啱啱claim左當年份英國2016國會報告表示聯合聲明被違反，係HKIP一手推動

【突發】史上首次！英國外政部 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發現時光隧道！

#2946 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

攬炒團隊既英國戰線目的之一係要英國以國家名義發出正式外交聲明，表示聯合聲明被違反，進一步喺香港問題上做野

而hkip不停針對攬炒團隊，話英國國會一早2016已經發聲明話聯合聲明被違反，所以攬炒係多餘，呃錢。

問題係，hkip一直講緊既2016年聲明，其實只係供國會內部參考既半年報告，並非國家名義發出既正式外交聲明，係無約束力。呢份2016報告的確係表示聯合聲明被違反，但之後嗰幾年已經變翻做“運作良好”

近年亦有外交部長以個人名義表示聯合聲明被違反。但亦只係個人名義。

總括黎講，英國從來無以國家名義發出正式外交聲明表示聯合聲明被違反，攬炒巴依然繼續努力緊。而hkip繼續中傷攬炒

答左你幾次，咪扮睇唔到

陳年舊文，唔肯定同你講嘅有冇直接關係，不過擺佢出嚟再推呢個post先

媒體吹捧當然唔只係程度問題 開先河嘅列寧同希特拉望緊住你 唔通你覺得佢哋以及一系列之後嘅專制人物同聖路易 或者唔知邊個畀人畫成畫而譽起一時嘅麥迪奇之流無分別？
無鑑別力 將所有嘢劃上等號最後變成虛無係左毒上腦
必須批判

關鍵係大眾看待佢哋嘅心態姐

邊有關於心態 係開展嘅方式同技術

證明咗其實大家渴望大台